口交部開始識驚

還我831真相

敵反我擁，that's it

太遲了，星期日美國駐港領事館見。

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合
(歡迎遲到，好過無到)

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟首歌未？
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

我諗呢排黑警會開始扮克制

見到佢地幫我地口交得咁肉緊

就好爽

你地咪搬緊野過黎囉！準備鎮暴呀嗎！驚咩？

Passing the Democracy Act is a sovereign decision of the United States only, NO ONE ELSE!

721 831

柒婆落台
派葡萄好柒姨上台 咁香港會變成？
香港特首林鄭月娥「辭職說」的錄音曝光，儘管她立即否認有意辭職，錄音也非港府官員刻意外流，試圖將責任推給北京，但林鄭的澄清無助消除外界揣測，認為她有意與北京可能強力鎮壓「反送中」劃清界線。

香港特首林鄭月娥四日傍晚發表錄影談話，宣佈正式撤回「逃犯條例」修訂草案。（美聯社）

香港特首林鄭月娥四日傍晚發表錄影談話，宣佈正式撤回「逃犯條例」修訂草案。（美聯社）

暗示想請辭 卻受制北京

香港中文大學政治學高級講師蔡子強指出，「政府可能在近期動用緊急法」，「林鄭亟欲藉由暗示她因受北京侷限，沒有太大迴旋空間，來洗刷自己的清白」。以林鄭長期在官僚體系任職的經驗，應該早就預期到私下談話有外洩風險，導致北京質疑她的忠誠度、民眾認為港府已失去管治意願等負面效應，但她仍選擇做此發言，「因為她現在已身陷絕境」。

南華早報引述接近港府的消息人士說法，林鄭之所以沒請辭，是出於對香港的責任，而非北京拒絕；港府也非已無意治理；北京非常瞭解林鄭的誠信和能力，「中央政府不會根據幾句談話就評斷特首的忠誠，北京一向全力支持她平息亂局」。紐約時報引述北京半官方諮詢組織「全國港澳研究會」副會長劉兆佳的說法，一旦事件結束，港府領導團隊或許會人事洗牌，「若現在改組，在北京眼中將是象徵軟弱，可能帶來更多動亂」。

不過，林鄭辭職的一大障礙是沒有明顯的接班人。紐時指出，香港主權移交以來，北京欽點的特首人選，都是強烈親中的商界領袖和長期擔任公職的政治溫和派交替，林鄭屬於後者，因此繼任者可能是親中派商界領袖。迄今，北京屬意人選是現任財政司長陳茂波，但他缺乏處理群眾事務經驗；另一商界人選是行政會議召集人、亞洲金融集團和亞洲保險公司總裁陳智思，但他堅稱無意放棄事業。

但若跳脫前述模式，目前就有至少六名人選：現任政務司長張建宗，他將在林鄭獲准下台後，擔任看守行政長官；現任商務經濟發展局局長邱騰華，但他表明無意願接班。前政務司長唐英年、前財長曾俊華，以及現任金融管理局局長陳德霖的民意支持度都不低，但三人都缺乏北京人脈，難以雀屏中選。另外一個可能人選，則是「建制派」新民黨主席葉劉淑儀，她是建制派中少數有機會靠直選而非功能組別提名就當選立法會議員的政治人物，此前也擔任過港府保安局、入出境事務處等單位首長。

點解係香港中國同胞

908

驚到瀨屎，即係方向正確
721 811 831

本psaaport都唔係5星紅色果本
點撚樣做中國公民？

效果致富

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

又想逼人做中國二等公民
唔係wo 二等都不如

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

9月8號
一齊做收數佬

唔通要人地爽爽話：「嗚嗚 唔好打我」

大家一定要出

按照你支那法規, 全世界都欠左你啦 on9

星期日係美領事館最安全！我唔信黑警夠膽係領館放tg

香港行先

敵退我進,

9月8
一個都不能少

支那愈驚我愈開心

8000萬

停佢老母

G持

我覺得支共果日一定派人搞領事館

行得正企得正，損害到D咩？

到時人權法加速生效

淘寶肯免運再講

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

可笑，叫你腦細全家放棄外國國籍先啦

敦促

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

唔係串77咁話國家內務不容外國干涉咩

又耿又爽

人地係本土制裁你班拎外國國藉既狗官都唔俾

屌

強烈遣責中國口交部干涉美國內政
不容中共對美國事務說三道四

一定要過

敦促？之前唔係好撚威架咩

求饒？太遲！

831 831 831

正視聽 你放過中共，中共唔會放過你

清算第一炮

五大訴求 缺一不可
不要大台 見一拆一

你既法規姐 關人美英國咩事

敵人反對嘅

做乜干預別國內政啫

一大訴求

通過香港人權民主法案

請勿干預美國內政

留名等睇恥夾冇睇過

push

驚到呢

冇做錯驚咩？
資金放番大陸建設美好大灣區

908 公海 :
908 CHANNEL :

無做錯怕乜比人制裁

亮劍出鞘 唔好收返埋啦

五大訴求 決一不可
齊上齊落 一個都不能少

望到香港中國我笑撚左

下次遊行經過外國記者除左叫fight for freedom, stand with HK外
試下
5Demands, Not1Less
we want universal suffrage, fulfill the commitment
Give Me Democracy, Or Give Me Death
Free Hong Kong, Pass the Act

敵疲我打!

推